支持「一人一post」呼籲星期日一齊去遊行

雖然我唔知到時會有幾多人
即使唔合理我都會同自己講：

我去，大家都會去

就算留言幾多負面言論我都唔會理
因為喱次阻唔到，香港就乜柒都無。

你未來至少14年既社會福利都會受影響
所以唔好再覺得同你無關

你唔爭取，第時比大陸狗笑騎騎袋你辛苦賺既錢交既稅，你甘心咩？

你甘心未來交比政府既錢，都繼續斷送比無貢獻無付出既大陸狗咩？

你甘心咩？

10月14日 銅鑼灣東角道 3點為香港剩低既少少希望掙扎

希望大家幫手一人一post

轉自

支持

Push

要行就今晚行，行到聽日

推